即係依家強姦緊香港既係 張暁明 唔係支聯辦個王志民？

命令7妹仔個位？
憑乜你叫人唔暴動 比糖你 獨立調查會？